國外國youtuber 採用噴膜等特殊工藝自制黑色和漸變色PS5,被大量網民批評太樣衰

PS5才剛發售不久，國外的DIY大神們就已經迫不及待地出手了。名為Hawkijustin的玩家用噴膜的方式，將PS5的白色外殼變成了黑色。

其實早在PS5發售之前，就有一家廠商推出過多種顏色的可替換外殼，可惜由於沒獲得索尼官方授權，在收到一紙律師函後取消了所有訂單。索尼在之前已經確認會推出不同顏色的DualSense手柄，至於其他配色的主機暫時只能期待更進一步的消息或者自己親自動手了。

唔知點解覺得好似三叔機style

白黑版好似塊閪

靚喎

係製

最憎黑色，ps5有度唔好就係中間黑，如果中間都白埋一定好靚

簡轉繁唔係自己打，只係改小小字眼所以咁，下次會留意

型好多喎

好明顯係全白靚啲

不了

靚過白色好多
利申 唔會買

點解唔噴粉紅

全黑仲似router

似黑色家電
佢放廚房
睇落似氣炸機 焗爐果類野

原來黑色咁核突，外黑內白會唔會好啲

應該仲核突
早排見人噴左外藍內白幾靚

Darth Vader?

傻閪樓主 邊撚到被批評太樣衰呀 你個樣呀？
亂鳩咁作標題 link又冇

機界賤種

大量網民=樓豬

噴層黑色上去都好意思叫設計

被大量網民機界原種批評太樣衰